@ΑΙΩΝ Ε'. -  ΕΠΙΣΤΟΛΑΙ ΒΙΒΛΙΟΝ Ε'. ΤΟΜΟΣ 78  {p 311}

ραπείαν. 1568.
ΥΕ΄. Ότι δεί διαλλαγήναι μετά λοιδορηθέν-τος αδίκως. 1568.
Υς΄. Ότι οί έν αρετη ζώντες καί ένταυθα τιμωνται,καί έκλεισε,οί δέ κακοί τούναν-τιόν. 1569.
ΥΖ΄. Ότι ή αρετή χρημά έστι καί αναγκαίον καί συμφέρον κτλ. 1569.
ΥΗ΄. Ότι τή μέν μεγαλοψυχία καί ή μεγαλο-πρέπεια έπεται,τή μικροψυχία δέ ή μι-κροπρέπεια. 1569.
ΥΘ΄. Περί πλουσίου ταλανίζοντος τούς φιλοσοφούντας επί πενία. 1569.
ΥΙ΄. ΥΙΑ΄.Ότι δύσκολον διαφυγείν τόν τής φιλοδοξίας λογισμόν. 1569-1572.
ΥΙΒ΄. Περί ραθυμίας ψυχής. 1572.
ΥΙΓ΄. Περί ημέρου αμπέλου καί ιδιοτήτων τού οίνου. 1572.
ΥΙΔ΄. Ότι ή αρετή ού πτοείται τάς  
μεταβολάς. 1572.
ΥΙΕ΄. Περί ημέρου αμπέλου καί ιδιοτήτων τού οίνου. 1572.
ΥΙς΄. Ότι ού δεί ανταδικείν τόν αδικούντα αλλότριον τούτο χριστιανού. 1573.
ΥΙΖ΄. Περί τών εαλοκότων υπό έρωτος τής φι-λοχρηματίας. 1573.
ΥΙΗ΄. ΥΙΘ΄. ΥΚ΄. Περί σοφού φρονήματος συγ-κιρνώντος τόν φόβον τή πραότητι τούτο αρετής μέγα τεκμήριον. 1573-1576.
ΥΚΑ΄. Ότι ούτε τήν παρρησίαν αναισχυντίαν κλητέον,ούτε τήν αναισχυντίαν παρρησίαν. 1576.
ΥΚΒ΄. Ότι,εί καί ή ιερωσύνη υψηλοτέρα τής βασιλείας καί αξιωτέρα,αλλά τούς ταύτην λαχόντας ό χρή κατά τών άλλων επαίρεσθαι. 1576.
ΥΚΓ΄. Συστατική περί αδελφων διαφερομένων καί ευχαρίστησις επί επιτυχία. 1576.
ΥΚΔ΄. Ότι σωφροσύνη καί πειθώ καί τάξις πολλάκις ιστησι τά τρόπαια. 1576.
ΥΚΕ΄.Συστατική περί διαλλαγής. 1577.
ΥΚς΄.  Περί εναρέτων καί μοχθηρών ιερέων. 1577.
ΥΚΖ΄. Ότι τόν αγευστον πόνον ού δίκαιον λέγειν δεισθαι αναπαύλης. 1577.
ΥΚΗ΄. Ότι τό μεθ'υπομονής φέρειν τάς υβρείς φιλοσόφου ίδιον. 1577.
ΥΚΘ΄. Ότι έκ συνεχούς συγγνώμης μειζονά τίς αμαρτάνει. 1580.
ΥΛ΄. Ότι μεγίστης εστί συγγραφης καί διδασκαλίας αρετή,αιτιολογία καί απόδειξις. 1580.
ΥΛΑ΄. περί τού μή επαίρεσθαι ταίς ευημερίαις,αλλά πανταχού τό ανθρώπινον σκοπείν καί πρός τάς μεταβολάς όραν. 1580.
ΥΛΒ΄. Ότι ή δίκη ή πάντα δικαίος διέπουσα,χρεωστεί τοίς αδικοίς τήν δικαίαν τιμωρίαν καί πάντως αποδώσει. 1580.
ΥΛΓ'. Ότι ού χρή θαυμάζειν εί οί πονηροί τοίς αγαθοίς εμπεπολέμωνται, θαυμαστόν εί μή ούτως είχον. 1580.
ΥΛΔ'. Περί παραδόξου. 1581.
ΥΛΕ'. Περί τών τολμώντων νεωτερίζειν είς τούς Εκκλησιαστικούς θεσμούς. 1581.
ΥΛς'. Ότι δεινόν, άνθρωπον είς ιερωσύνην δο-κούντα τελείν, τό τρυφή καί λαγνεία εα-λωκέναι. 1581.
ΥΛΖ'. Ότι ού θαυμαστόν εί οί έκ δούλων πεφυ-κότες καί είς ιερωσύνην προαχθέντες φέ-ρονται επί τάς ατόπους πράξεις. 1581.
ΥΛΘ'. Ότι αί μονοειδείς μελέται και παραινέ-σεις κόρον εμποιούσι. 1581.
ΥΜ'. ΥΜΑ'. Ότι τό συνεχώς ψέγειν τούς κα-κούς ού φέρει τό ποθούμενον, όσον άν ε-νέγκοι τό θρηνείσθαι. 1584.
ΥΜΒ'. ΥΜΓ'. Ότι λόγος κάμπτει καί την α-καμπτον φύσιν. 1584.
ΥΜΔ'. Ότι ικανός ό λόγος ημερούν και παροξύ-νειν. 1584.
ΓΜΕ'. ΥΜς'. Ότι τή μέν αρετή έπαινος απόκει-ται, τή δέ κακία τιμωρία. 1585.
ΥΜΖ'. Ότι ό πλούτος έν καλόν έχει, ότι από-τίκτει εξαισίους κινδύνους τοίς μεθ' υπερ-βολής φιλούσιν αυτόν. 1585.
ΥΜΗ'. Έπαινος αορίστου επισκόπου. 1585.
ΥΜΘ'. Περί εγκλημάτων και επαίνων απιστου-μένων. 1588.
ΥΝ'. Περί απιθυμούντων τά πλείω καί τό πάν απολεσάντων. 1588.
ΥΝΑ'. Ότι τό υποπτευθήναι καί αλώναι ού ταυ-τον. 1588.
ΥΝΒ'. Ότι αδύνατον τόν αυτόν πολλάς τέχνας καί επιστήμας είς τέλειον αγαγείν. 1588.
ΥΝΓ'. Ότι εύφημον χρή έχειν καί σεμνήν τήν γλώτταν. 1589.










